---
title: >-
    شمارهٔ ۱۰۲۹
---
# شمارهٔ ۱۰۲۹

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>در دلم از گریه دایم سخت تر گردد گره</p></div>
<div class="m2"><p>می شود محکم تر از اول چو تر گردد گره</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>کارها از خوردن غم بیشتر افتد به بند</p></div>
<div class="m2"><p>هر قدر بر خویش پیچد بسته تر گردد گره</p></div></div>